[公投]仲有一日半，究竟112維園定五區開花？

原本諗住拎不反搞大遊行，但呢家冇不反，出港島仲危險過1027尖沙咀大遊行。

係出左反對通知，係時候公投一次

正評: 照舊維園
負評: 五區開花

推，維園定開花？

先維園

明白維園係攪炒巴搞 但係無不反出哂港島亦好危險 有咩事想走都走唔到
邊度都好 一定會出

喺維園仲要搞集會 根本只係為咗不反
無不反應該遊行/開花

推呀，要有共識，冇共識會令是但一邊唔夠人

維園
唔好再吹五區